其實抖音真係好正

尤其鬼佬拍個d
好笑到仆街
未試過笑得咁開懷
睇左半個鐘tiktok
笑既次數已經係舊年總和
人大左
已經唔想理咁多是是非非
已經唔想聽咁多大道理
一唔開心就ff
ff咩都好
脫離現實
細個對迪士尼無感
但自從grad job
有次公司包場請去迪士尼
睇到煙花散場都唔捨得走
就開始留意disney d野
開始追佢d新戲
算係俾自己生存落去動力
有太多無奈
真係唔係做d咩可以解決 解釋
自欺又太難
唯有揾d娛樂充斥住自己個腦
block out d唔好既思想

Ok

早日投胎啦支那仔

已封鎖會員 - supadorai

人大左智商退化左

係咪奶廁所嗰d

666 skr 牛B😂

唔怪得今日係街見到有個庇護工場出黎咁款既ON9仔係度傻笑
原來係你

睇左起底會覺得條友好撚痴線

我啱啱都睇咗

怪唔知變咗弱智

智障兒童
快樂無窮

China boy blocked

樓豬睇弱智野會大笑代表咩?

娛樂至死

唔怪得連aco都考唔到

起咗你底
其實樓主你係咪抑鬱？有需要就揾醫生睇啦

喂樓主呢個仲好笑

垃圾支那仔

block and 拉